成個CGA得返一站機係夾相

點知原來又係屎家軍嘅人